正式宣佈 係香港有樓就係藍絲

正正常常點會有樓

召喚 花生仔

好人好姐點會洗錢買樓

講明先 咬死人我唔負責

蓋ching

咁我寧願做藍屍...

同我鬥死d地主！

既得利益者多數都係藍絲，廢老，廢中，窮得只剩下錢既垃圾

正po
有得數住你地班維穩狗

數住你班維穩狗

我姓鄧
天生係香港就有地起樓
你吹咩？

我反對

gphone唔叫老豆賣樓都係藍屍

公屋仔 真黃

又喺度圍爐樓市gogogo

住公家野, 咪又係政府維穩既一群, 底褲就黃

LM

又要唔比人住公家野，又唔比人有樓，媽呀我好亂呀

我都正式宣佈：

好曲

唔介意奶共同住集中營咩？

咁無樓住公屋果啲就係黃絲？

賤奴隸
係咪想造反？

批鬥買樓大多係另一種「何不食肉靡」的住緊新樓的公屋撚。
例如住緊油麗邨、新石硤尾邨、海麗邨、蘇屋邨呢推。
好似新石硤尾邨咁，一出就係地鐵，又新又靚，仲方便過私樓多多聲。
佢地可以用每月2,000蚊租緊私人樓每月市值租金20,000蚊質素的樓的公屋撚，係度串柒柒，話你硬膠。

當佢自己試下俾返每月20,000一個月租樓，租返同等質素的公屋樓，就知點解人地要買樓。

不過班公屋仔大多人工都無20,000一個月，又點會明？

劏房戶就真係最慘，每月7000元租住間又細又污糟的舊屋。